[連衛兵大考驗]麥當勞全新玉子雙層將軍漢堡登場

身為黃色經濟圈幹部成員既連衛兵會唔會表示極度遺憾

收皮

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

做特價餐我就投降了

哇屌 即刻狗衝

唔食垃圾啦

如果賣20蚊我會食

就算冇黃色經濟圈都唔會食
用腐肉嘅

都係食返麥當勞了。。

有mos bur唔食走去食屎

見撚到就覺得似食屎

佢係用咩汁
教人自制就可以減少到人去食

蛋黃醬+燒烤醬

shut the fuck up

正

岩喎飲食台出個金拱門對抗post
專教人自制金拱門啲野食

係邊個post

(金拱門對抗post)麥當勞全新玉子雙層將軍漢堡登場,教大家自制金拱門玉子將軍漢堡令大家無借口食麥當勞

自從shake shake粉要另外加錢就直程唔撚食

唔食啦

將軍漢堡 狗都唔屌

窮撚既我
如果套餐 10蚊我會考慮下

食過添福返唔到轉頭
金拱門不了